台港同行齊上齊落，儘速兌現救援承諾

香港「反送中」運動一周年，台灣10多個公民團體今晚6時將於自由廣場舉行「抗爭未完，台港同行」週年晚會，要求政府儘速兌現庇護港人方案的承諾。

他們上午舉行記者會，呼喊「台港同行齊上齊落，儘速兌現救援承諾」與「抗中護港義不容辭，台灣總統說到做到」等口號表達訴求。